今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

按照依家黎個打壓自由既力度同速度
我地幾時連遊行同集會既自由都失去埋都唔知
希望大家今日14:00 遮打花園見

Pushh

推

塞爆遮打

A

B

C

D

E

F

G

H

I

早啲到

J

Agree

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

今又出了來，監倉出不來

？死黑警？

死黑警？

Push

我個標題絕對唔係危言聳聽 相信大家都感受到打壓力度越來越大 希望大家唔好忘記拉咗8千人 今次個集會係合法嫁 如果佢濫捕 就係黑警唔岩 我地要為自己既權利發聲！

遮打道見

人唔係香港好想黎

一陣見